<resources>
    <string name="app_name">ShrekCast</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="onboarding_descritoion">Добро пожаловать в ShrekCast - самое зеленое приложение для прогноза погоды! Мы рады приветствовать вас в нашем огромном луковом королевстве, где вы сможете получить самую точную информацию о погоде в любом месте и в любое время. ShrekCast - это не просто еще одно приложение для прогноза погоды. Мы уникальны, потому что мы объединяем надежность прогнозов с юмором и шармом Шрека и его друзей. Наша команда профессиональных метеорологов работает круглосуточно, чтобы предоставить вам самую точную и свежую информацию о погоде. Когда вы открываете ShrekCast, вас встречает улыбающийся Шрек, готовый поделиться с вами последними новостями о погоде. Вы можете выбрать любимый город или разрешить приложению использовать вашу геолокацию для автоматического определения местоположения. ShrekCast предоставляет вам подробные прогнозы погоды на ближайшие дни, а также информацию о температуре, влажности, скорости ветра и других показателях. Но мы не ограничиваемся простыми числами! Вместо этого, мы используем веселые и шуточные иллюстрации Шрека и его друзей, чтобы помочь вам лучше представить себе, как будет выглядеть погода. Не забудьте проверить наш раздел Шрековский совет - здесь Шрек и его друзья делятся полезными советами и забавными фактами о том, как справиться с любой погодой. Мы надеемся, что ShrekCast станет вашим верным спутником в путешествии по прогнозу погоды. Скачайте приложение прямо сейчас и дайте нам знать, как вам нравится! Пожалуйста, обратите внимание, что информация о погоде в приложении ShrekCast предоставляется исключительно в развлекательных целях и может не являться полностью точной. При использовании приложения рекомендуется обращаться к официальным источникам информации о погоде для получения актуальных данных.</string>
    <string name="policy_privacy">Согласен с правилами пользования, политикой конфиденциальности и обработкой персональных данных</string>
</resources>